分咗手年幾嘅大家過得好嗎？

正常生活，陪多咗屋企人，約多咗朋友
曾經以為冇咗你等於冇咗成個世界
原來世界真係好大
人生仲有好多人和事值得自己去嘗試同珍惜
我而家終於覺得自己真係慢慢做緊一個更好嘅我
雖然聽到關於你嘅野仍然可以牽動到我既情緒
但起碼唔會再因為咁而情緒大起大落
呢一年 望住你已經換畫兩三次
仲記得第一次見到你同佢既合照 崩潰咗幾日 二次失戀咁
食唔安瞓唔落 失去理智地試過糾纏你
而家第三次 好似終於死左心 話冇感覺係假
但我一早已經無能為力 終於接受現實
以往都叫過無數次春 成日話自己會放低
但其實執念一直係到
近排先發覺自己終於唔再執著
對於曾深愛過的你
我始終想你過得好 而我都會過得好
而我終於放棄愛你

分撚柒哂就岩 哈哈

冬天係易諗番起 特別係夜晚 早啲休息啦

冬天好瞓啊 不過朝朝瞓到唔想起身

樓主 I love you ❤️

數返原來今日啱啱好三年

9個月
自己變左好多

我今日啱啱一年
咁呢三年絲打你過得好嗎

好事定壞事

咁warm嘅

頭一年好辛苦 舊年同咗依家個女朋友一齊就好好多了

咁就好啦要繼續幸福！
我都希望自己之後會遇到一個好既人

好難忘記嘅會一直擺係心入面
但最緊要相信自己仍然值得被愛同有勇氣去愛人
一齊加油

同你好似

咁過程一定好辛苦
唔緊要 我地會越嚟越好
給你抱抱

話咁快就黎2 年
已經斷聯
我覺得自己仲未可以放低
佢話會移民
我仲會stalk佢
雖然如果佢話復合我都會考慮
但已經知道唔可能
我當自己死左個親人

一齊加油 move on

點解要想佢過得好，佢死都唔抵可憐

已經del左佢ig
唔想比佢知我stalk佢
佢已經有另一半
而我預左自己會孤獨終老
你都係del佢ig算吧

時間可以沖淡一切,就算有時會諗起
但終有一日知道要放底,會好自然del哂有關佢既野
知道唔會再見,唔會再連絡,佢過得點樣都唔會關自己事
已經唔記得左佢把聲,佢既香水味,連係佢咩樣都好謎
可能係街 面對面刷過,都未必再認得

有時會掛住佢

不過係有時
同埋只係果段時間嘅佢

有時會諗 如果大家步速再快啲
大概而家已經係老婆
唉 不過冇如果

見到你topic

今晚又諗緊佢

有時都覺得自己掛住嘅只係以前嘅佢同自己
而家大家都變了

唉 還在意著

可能每個人都真係唔同
我放低左就真係唔會stalk唔會再想知
所以我有時會ff我ex未放低

加油樓主！💪「第一次見到你同佢既合照 崩潰咗幾日」見到呢句都覺得痛，不過有時係咁.

啱啱好分左半年

你那麼愛過 怎可能不在意
唔好影響生活就好了
慢慢嚟

所以有時好交戰
明知其實大家世界已經變咗

但係自己係念舊嘅人
果吓念頭一殺埋嚟先辛苦

感性上 明自己有得返轉頭嘅
會想補
但係一理性時 又突然明白過去就已經過去

呢啲位一諗得多
真係會有精神病

因為曾經我真係當佢係我屋企人咁滯掛
我都想好憎佢都有咒過佢 但最後都係發覺做唔到憎佢....

岩岩半年 有時候唔輪到你唔看開 生活都係咁過 但總係好似小左d野咁 不過隔左一段時間了 自己都慢慢開始習慣自己一個

Agger

做唔出的

完全明白
有時係朋友ig見到佢個樣
已經同當時分手嘅佢勁大分別 成個人都變左好多
就會明白所有野都係以前 我成日掛住嘅係記憶中嘅佢
但有時都會諗 如果有得重新嚟過就好
好想再愛佢多一次
我成日都覺得自己好矛盾好有病

係⋯⋯ 個種無力感
根本冇野可以再做 除左去習慣去move on去將自己變好

多謝你
真係痛 仲要只係分左手一個月⋯⋯
不過同一年經歷多幾次就死心就麻木哈哈

所以人嘅記憶真係好麻煩
跟唔上現實嘅步伐
有時寧願自己失憶算

幾年 好掛住佢

明既，之前都試過

我都想繼續愛
但唔好啦 呢個等待好大機會冇了期

一齊9年，分左手一年
忍得好辛苦唔再糾纏,但係都係會成日諗起對方
一諗起，就提下自己佢唔好既地方,然後唔諗

9年真係好長 比我都唔知要抖幾耐
由中學開始？

分左幾年先忘記到
分左之後都有拍拖
但遇唔岩 一直都放低唔到
會有執念
但時間的確可以沖淡 慢慢會發現只係鍾意以前嘅佢
就好自然發現自己放低左
而家我搵到一個好好，自己好鍾意嘅女朋友
好多謝佢令到我生活有返動力
所以你都一定會搵到一個更好嘅女朋友

加油
下個更可愛

多謝你
我都期待我可以揾到一個我好鍾意又好嘅另一半
我都清楚自己 如果揾得到 就唔會再望返以前
一定放得低

仲未放得低

分手分左幾耐呀？
我大慨十年先叫好d..

肥撚咗好多

分咗手五個月 試過用一段新嘅感情去move on 結果發現自己重係放唔低 到依家重係會不時好掛住佢 唔知你知唔知呢

今日啱啱好一年
十年真係難捱 咩原因令你一直move on 唔到？

咁佢呢？有新嘅感情未
張愛玲同世人都講過忘記舊感情都係得兩個方法：
新歡同時間
你試左新歡係唔得 剩下的就只有時間了⋯⋯

性格掛..同埋係初戀黎

不過時間慢慢過..就自然move on左
諗返轉頭都冇得解

佢無呀都 不過身邊好多女仔成日忍唔住去問人地佢最近點

其實佢一日未有 可能都仲有得救？

傷心過，絕望過，其實都係要行落去，分享首歌比同路既大家

你找到你的幸福快樂就不浪費。

過得好呀
只是偶爾還會想起你

話咁快就一年
當年比人帽真係好撚嬲個仆街第三者
但到最近比我知ex出軌第二個
而ex又比身邊人唱到個朵臭晒
我個心真係好撚涼
玩人感情真係有報應架
啲賤男同第三者因撚住

時間會治療一切
好老土 但好岩
加油

應該 已經救唔返啦 好多人試過想幫我地再加上 佢大概係厭咗 一齊咗兩年 佢主動提分手

分左就快2年
知道佢身邊有新一任女友
不過都冇話特別hard feeling
當年大家都真係努力左好多次
但都係唔work，大家都知道重新黎多次都係一樣結果
不過我都感恩生命入面有佢既出現
比我談一次咁轟烈又深刻既愛情

重有岩岩帽9我個條仆街
你同隻臭雞繼續係垃圾堆過啦
2個都成身cheap味
見到都想企開d

到最後 佢個樣會係你回憶中變得模糊
剩係留低兩個熱戀時既感覺
而呢個會係係你唯一留戀既

一年了
我習慣無左你既日子
生活如常
無再大喜大悲
但仍然懷念你
⋯⋯
屌 我未有下一個姐

啱呀 最近諗通咗小小
真係無謂令自己唔開心 人地都已經don’t give a shit
日日Po story開開心心

對方會知道你stalk佢架咩?

點解要做到咁卑微

我情況同樓主你都好似，分左手年幾睇住佢不停換畫真係好崩潰。到依刻我係時候都要醒，但係我唔會祝福佢，依條賤人做得太多陰質野講左無數咁多大話。

我會放長雙眼睇你折墮到死為止

都係架啦
人若變記憶便迷人
我而家都好少去諗大家係呢段感情做錯/唔好嘅野
成日記起當初嘅開心 最愛大家個陣

帽完仲即刻無縫接軌真係好賤

Same 我有下一個我一定唔再諗佢

但成年都未有

如果我個ex本身衰我都唔會祝福嘅
巴打相信因果報應嗎

其實係已經冇人care
煩惱係自己比自己
我個ex分左手後都仲有同我講佢仲好care我
笑死 但如果真係care
就唔會唔了解我唔顧我感受
不過事實係講咩都假 根本分左手後就再冇需要顧大家感受

本身好信因為我曾經試過食返哂d報應，但喺佢身上我完全睇唔到報應，有段好長時間情緒病嗰陣，經常對住個天大叫 "你有冇眼架 依d臭閪你唔撚收佢 點解要係我去受 "

其實女方提出分手 係咪真係無機會可以箍返 佢話對我已經無感覺 淡唒 不如分手 做返朋友

做得返朋友係 一個仲愛緊 一個唔愛喇 我就係愛戈個

同佢做朋友 都係妄想可以重新追返佢 可以繼續愛佢 但係無啦 佢應該真係淡 我都知要放手 但係就係好犯賤咁成日揾佢

去金鐘M記慢慢揀

我發覺自己做錯嘅好快食返 但有啲賤人真係好似冇報應咁
唔知係報左落啲我地唔知嘅位定佢上世做得太多好事 今世可以盡情做仆街？

而家仲係m記出現

發現情侶問題真係雙方都唔可以收埋 要即時處理溝通
收埋擱置唔講 唔講另一半又唔知 唔知又點改
之後無啦啦就分手.....game over

分手不要做朋友 巴打趁早離場啦
到你親眼見到佢愛上第個 個種感覺....
唔好令自己經歷二次失戀啦 放手

一年lu 仲好記得差唔多最後一次見面個陣喊到仆街佢同我講 將來會搵返我 但唔好等佢

為咗報答佢等佢好好move on就激嬲佢

分左兩年，仲係會掛住，但係自己已經換左畫一次，覺得自己對現任唔住，但都盡量好好咁對現任。

自己試過沒用最後都係把心一橫主動斷聯，雖然耐不耐會諗起想知佢近況，但都會同自己講已經沒身份去介入人地生活，有沒我既關心其實都不痛不癢

由其而家wfh所以多左好多時間，不停將時間同錢洗曬落自己一直想做既野上面，過程好開心但所有野攪掂曬之後當我擰轉頭已經沒人可以分享呢份喜悅

真係 我就係咁 大家以為忍下就無嘢 忍下忍下 個問題愈黎愈大 跟住就好易因為唔同嘅位鬰屈 跟住心淡

唉 我真係好掛住佢 係咁諗到嘅就係佢嘅好 佢嘅温柔 佢可愛嘅一面 好想哭

唉 我𠵱家其實就咁諗佢會拖住其他男仔 好sweet咁同佢行街 但係個男仔唔係我戈份心酸 真係又想喊

認同呀
分手佢話做返朋友，其實只係客套說話
分手後繼續聯絡都係為做而做
佢根本唔在意
最後我主動斷聯...
斷聯依個幾月我好掛住佢 但忍住唔搵佢
因為我已經唔係佢邊個

我仲傻更更揾佢食飯 買咗禮物 諗住到時送俾佢

送野比佢 佢可能會好大壓力
正常佢會唔好意思收

Long d 我想搵都搵唔到佢

齋玩 唔食